突發！PS plus 4月份免費遊戲

PS plus 4月份免費遊戲

第一款是PS4™角色扮演遊戲『The Surge』。歡迎來到正在拯救我們世界的超級企業CREO！你第一天上班就碰上災難性事件使你失去意識，醒來發現自己位在毀壞的設施中，身上裝備了重型外骨骼。短路的機器人、發瘋的改造同事及不受控制的人工智慧都想奪取你的性命。

在緊湊又驚心動魄的肉搏戰中力抗致命的敵人及巨大的頭目。透過次世代的打寶系統瞄準並割除對手的四肢，砍下的就是你的！切割敵人，並裝備、昇級和打造新的武器與護甲；透過嶄新的昇級方式讓自己變得更加強大。

第二款是PS4™冒險遊戲『What Remains of Edith Finch』，『What Remains of Edith Finch』是一系列詭異的故事，講述了華盛頓州一個家族的種種怪談。玩家扮演的 Edith 將進入 Finch 家族的大宅調查家族歷史，試圖弄明白為什麼她是這個家族最後一個活著的人。在這個過程中，一個又一個故事被揭開。這些故事的年代從遙遠的過去跨越至今，每揭開一個故事，玩家都會體驗到一名新的家族成員在死亡當日的生活

未聽過 好唔好玩

2019

sorry

比樓豬呃鳩左

一眼見到同時送兩隻已經送過嘅就有D火
見到2019就知樓豬搞事

凌晨未訓醒就早d休息啦

My god, so dump

Dirty Rally 2.0 and Uncharted 4: A Thief’s End

係就好，兩隻都啱玩

咁呃人都有既

Edith Finch 好嘢黎，當短篇小說睇其實唔錯。

嚇死 以為同us唔同
好彩都係Uncharted 4

香港好似未必跟, 係就好, 想玩uncharted 4

最近幾次都有跟

屌你以為冇DIRT rally

係就正

Dumb